必須旗幟鮮明地反黑警

我建議大家要主要針對黑警問題要求交代好啲。唔係21/6都係冇咩人和應。請大家大局為重，要黑警陪葬先對得住義士。

黑警死全家